
/*Добавление теста */

// function insertTestData () {
//     Test.insertMany([
//         {
//             title: "1. English alphabet",
//             type: "easy",
//             description: "For students who is just beginning to learn English.",
//             body: [
//                 {
//                     question: "Сколько букв в английском алфавите?",
//                     answers: ["33", "26", "32", "21"],
//                     correct: 2,
//                 },
//                 {
//                     question: "Сколько гласных в английском алфавите?",
//                     answers: ["8", "5", "6", "10"],
//                     correct: 3,
//                 },
//                 {
//                     question: "К гласным буквам не относится...",
//                     answers: ["A", "J", "O", "U"],
//                     correct: 2,
//                 },
//                 {
//                     question: "Какая буква стоит в алфавите между P и R",
//                     answers: ["L", "C", "V", "Q"],
//                     correct: 4,
//                 },
//                 {
//                     question: "Какая буква является и словом, и буквой?",
//                     answers: ["I", "W", "F", "Y"],
//                     correct: 1,
//                 },
//             ]
            
//         },
//         {
//                 title: "2. Personal pronouns",
//                 type: "easy",
//                 description: "For students who is just beginning to learn English.",
//                 body: [
//                     {
//                         question: "Местоимение 'Я' на английском языке:",
//                         answers: ["You", "We", "Ya", "I"],
//                         correct: 4,
//                     },
//                     {
//                         question: "Сколько гласных в английском алфавите?",
//                         answers: ["8", "5", "6", "10"],
//                         correct: 3,
//                     },
//                     {
//                         question: "К гласным буквам не относится...",
//                         answers: ["A", "J", "O", "U"],
//                         correct: 2,
//                     },
//                     {
//                         question: "Какая буква стоит в алфавите между P и R",
//                         answers: ["L", "C", "V", "Q"],
//                         correct: 4,
//                     },
//                     {
//                         question: "Какая буква является и словом, и буквой?",
//                         answers: ["I", "W", "F", "Y"],
//                         correct: 1,
//                     },
//                 ]
                
//             },
//         {
//             title: "3. Present Simple",
//             type: "easy",
//             description: "For students who is just beginning to learn English.",
//             body: [
//                 {
//                     question: "Прошедшая форма глагола do...",
//                     answers: ["Does", "Done", "Did", "Dear"],
//                     correct: 3,
//                 },
//                 {
//                     question: "Сколько гласных в английском алфавите?",
//                     answers: ["8", "5", "6", "10"],
//                     correct: 3,
//                 },
//                 {
//                     question: "К гласным буквам не относится...",
//                     answers: ["A", "J", "O", "U"],
//                     correct: 2,
//                 },
//                 {
//                     question: "Какая буква стоит в алфавите между P и R",
//                     answers: ["L", "C", "V", "Q"],
//                     correct: 4,
//                 },
//                 {
//                     question: "Какая буква является и словом, и буквой?",
//                     answers: ["I", "W", "F", "Y"],
//                     correct: 1,
//                 },
//             ]
            
//         },
//     ])
// }

// insertTestData();